[教學] 唔好放過殺人兇手羅婉儀校長，今日開始為林麗棠老師沉冤得雪

好多人都知教育界黑暗
今次更加係直接逼死無辜嘅小學老師
問題已久，唔代表就要啞忍接受

呢個post嘅目的，係召集所有對羅婉儀義憤難平嘅人
一齊為林麗棠老師討回公道，令呢件事唔會石沉大海
方法好簡單，例如可以同羅婉儀寫網典
亦可以設計傳單，派街坊，貼街招
集大家嘅力，絕對可以帶來改變

我已經拙劣咁開咗羅婉儀嘅網典page，會不斷update，大家可以一齊幫手

小心比人拉 誹謗

仆街羅臭西 死賤人 屌你老母 人地都有老豆老母生嫁，迫死人好開心？

一定要追討責任

樓主開左個 真。校長專頁

支持 send 投訴信東華三院 會好有用

有咩可以做！！！
我一定參與
一定要令賤婦羅婉儀冇左份工！！！！！

你要講點同網絡有關係
例如討論
唔係網典會刪

抑鬱病發作跳樓，大家要體諒死者個病，將予頭就咁指向一個人係唔公平，因為佢個病可能來源於家庭、感情等等

咪懶中立啦屌你老母
你有無睇過個冷血校長的言論同行為呀

呢排好多標題檔，標題係好涼薄既說話，結果內文係無咁既意思

開咗個聯署要求解僱羅校長，麻煩入一入嚟簽個名

有冇巴打簡單幾句講咩事

自己睇 on9仔

王賢誌主席 好開明

即刻話用公關手段阻止件事再惡化

高手

on99 你智障架？

即時停咗佢校長職務先再查啦 高手

Thx巴打

咪撚咁快吹奏住，佢話做PR 亦可以係想spin 走件事，到遲下丟淡咗又唔跟進。始終東華入面好多唔同勢力，我地唔知有無人保條仆街校長，所以大家要繼續關注

啱啱update咗網典，加咗事發經過

去年9月山竹襲港，周老師稱校長曾在十號風球下向全體老師發電郵，要求老師明天準時上班處理事務，強調「學生停課都唔代表老師要停工」。周說，學校位處在天水圍，不少同事要長途跋涉上班，卻發現道路封閉無法通行，在路上才收到校方電郵，指若情況不許可便不用回校，但主任級的老師必須回校工作。

係呀，依家乜都入個校長數，山竹果次明明係政府唔宣布停工，搞到大家都要番，結果比人罵左一朝先改口話政府部門可按情況決定洗唔洗受颱風影響既員工番工。

你信曬周老師講就死得啦。

校長午安

呢單我都覺得可圈可點
但你只係搵比較無咁反映佢差的黎做例子
有意思

唔通我同你講有啲教畜請病假係戲院比家長撞到，之後比校長照肺又心有不甘，我講左都係口同鼻拗。

山竹大家都知咩事，咁都屈得落校長到就可見一斑啦。

你繼續focus係山竹呢單同自殺老師無咩關係的"絕佳討論方向"啦
比佢教過的學生讚佢 個校長其他真係冷血的野唔使理架啦
哂時間

推

山竹係周老師講，而周老師講既野又係你比出黎既link講，依家又話係我focus

依家係反映出周老師說話偏頗，不能盡信。

件事發酵得好勁，其實佢已經無可能再做校長
其實學校機構都唔夠膽請佢

好明顯123四就係個校長既分身 or 有關人士！ 大家應該可以唔駛理佢！

整臭間學校 無生黎讀 殺校

有無佢手提電話，有嘢想同佢講

呢個真
真係會無乜人黎讀.....

基督徒，願意悔改就得

佢比人炒都平伏唔到心中怒火
要佢一世都返唔到身

人之將死 其言也善

迫死人果個，其實同殺人兇手冇分別

佢老味仆街校長，今次你條賤人寫1萬次悔過書都唔掂，推到你仆街

記得番去搵校長

第1次寫網典，唔係好熟格式，請求巴打幫手執吓

釘撚佢個牌啦

屌你老母

屌你老母死婉儀

柒少陣啦，屌你老母

其實管到間學校有人跳樓
校長都應該辭職
管理差到無資格坐呢個位

幾時係頭七？

屌你老母個臭咀含撚啦死仆街

你冇腦ga?

成撚日掛住「乳頭」

[url]
[/url]

Push

好簡單，老師教到學生自殺，連登仔都喊打喊殺啦。傳統上個底都會花，又要負責。
咁校長領導下有教師跳樓 ，而且果個老師唔係第一日出來打工，咁點解校長唔駛負責？？？？

push

單野今日上哂電視高調調查
連19都講埋一份

校長 你出名了

屌你老母羅婉儀
你條仆街做撚硬過街老鼠

校長成隻咁，又心地唔好，因住收尾個幾年啊，小心千隻緊十幾世做被人劏黎食

知唔知沉冤得雪個得字點解 ?

校長我屌你老母

On9?
係拉都拉左個校長害死人啦

肥閪老女人做高層500% 係大仆街

利申: 試過, 忍左兩年走人

林老師跳樓 係因為閣下太on9

其實當有人發起東華唔捐錢
已經搞到佢休假
若然善款大插水
你認為有無得留低？
隨時連帶佢想升的心腹都要剷走！

你收嗲啦

東華9成會迫佢辭職

咪理個小學生

人神共憤

校長要出嚟交代吓，面對公眾喇，面對所有捐款俾東華嘅人

會員1234正職係咪小學校長

巴打我支持你個行為但沉冤得雪唔係咁用架
如果唔熟d字點解不如用返d你有把握嘅

老師病左唔返學就唔得 死左個人就唔返學？ 校懂點做野？

d人圍喂喂抄左佢過多一排未轉識位

一定要推到佢仆街

d人見到主席出聲就濕哂水係咩事佢唔出聲邊個可以 佢身份一半係關公黎

唔好玩啦 香港d慈線機構根本俾d公司做下樣 搞好d公司形象咋 你估係俾d窮人改善生活咩 一盤生意黎嫁

講真 由細到大都唔撚信仁濟 無良局 東華三院依d機構 佢地唔做得仆街野多 邊有咁多錢搞慈善野 仲要越做越大

條仆街好快做到教育局局長

校長，可能你少上網，但係喺連登請得一個打手係唔夠㗎

官官相衛呀

殺人兇手都未畀人拉 我地講事實反而畀人拉？

希望你老母比人強姦死你都唔好將予頭指向個強姦犯一個人
因為你老母唔比人亂屌都唔會生左你個弱智出黎

首先，禍必及家人，搵晒佢d 仔女出嚟未?

賤種機構籌錢養肥自己 趺少少碎銀出嚟幫下人就扮聖人

屌你老母啦 日撚日拎住慈善個朵出嚟吸油水

射落海都咪撚益呢啲所謂慈善機構 全部都肥上瘦下

由逼學生買籌款券 到 剝削老師 全部都係呢啲高層有份助長

校長快啲解釋下知情人士講嘅嘢都係作出嚟嫁啦

我淨係知無良局其實唔係真係淨係照顧孤兒，其實有一部分喺裏面住嘅人其實雙親係好有錢